最傷我心的人偏得我心

何必呢？

same here
人係犯賤

辣殺